遭中共要求給罷工名單 傳國泰航空CEO「只交出自己名字」

〔即時新聞／綜合報導〕反送中行動持續升級，國泰航空也因為抗爭發起的罷工行動備受關注，其行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）、顧客及商務總裁盧家培更在日前雙雙「被辭職」。據悉，何杲被北京當局要求交出罷工名單，但名單上只有一個人的名字，便是何杲自己，此消息 被瘋傳網路，讓不少網友肅然起敬！

據中媒指出，中共官媒《央視》在本月16日下午約莫4點50分，率先發布國泰航空2名總裁辭職消息，至於國泰航空官方一直到下午5點14分才發出公告，不免引起外界揣測，2名總裁其實是受到北京當局壓力才遞上辭呈。
左右
台8線新佳陽路段 8/20至8/28夜間封閉

快訊

國際新聞
遭中共要求給罷工名單 傳國泰航空CEO「只交出自己名字」
2019-08-18 20:09

字體Line FB twitter
〔即時新聞／綜合報導〕反送中行動持續升級，國泰航空也因為抗爭發起的罷工行動備受關注，其行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）、顧客及商務總裁盧家培更在日前雙雙「被辭職」。據悉，何杲被北京當局要求交出罷工名單，但名單上只有一個人的名字，便是何杲自己，此消息 被瘋傳網路，讓不少網友肅然起敬！

據悉，「被辭職」的其中一名總裁何杲日前就被中共民航局要求交出響應反送中罷工的員工名單，事後何杲應要求交出名單，但名單上竟然只有「何杲」一個名字，他也表明自己為員工罷工一事負責，不出賣任何一位員工！此消息瘋傳網路，不少網友感動直呼「一定要記住這位先生的名字：Rupert Hogg 何杲先生」！

民進黨立委王定宇今下午也在臉書上分享這個消息，表示這讓他想到台灣在1947年發生的228事件，台南的湯德章先生一樣選擇犧牲自己，挽救許多當時參與反抗政府行動的台南社會人士及學生，即便被捕後遭刑求也堅決不透露任何一個姓名。王定宇感動表示：「真正的勇士在面臨重大選擇時，展現出人性最高尚的光輝...Rupert Hogg 何杲先生！I salute you！」

天滅中共

外國人係唔同D

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

Respect

我覺得如果CEO真係受到中共壓力，應該公布一切同中共嘅書信同電話錄音，將惡行公告天下，唔係就咁辭職跪低

咁仲有命？

中共夠膽郁就 WWIII 啦